# README #

Это приложение, которое я написал в процессе обучения.
Оно позволяет выполнять поиск по статьям из архива американской газеты New York Times, сохранять их к себе на устройство. Поддерживает масштабирование жестом во время просмотра статьи.